［一齊裝］有線新聞推出新手機程式 提供 HDR 畫質 24 小時新聞直播

現時很多人都透過智能電話接收新聞資訊，有線寬頻旗下的有線電視亦積極配合市民的習慣轉變，日前宣佈推出全港首個採用 HDR 制式的 24 小時 OTT（over-the-top）直播新聞手機程式「有線新聞 OTT App」，iOS 和 Android 版本已經上架。

有線新聞 OTT App 提供新聞和財經資訊之餘，亦提供一系列有線新聞製作的節目，還有 24 消息新聞直播，不過此 App 的賣點之一，相信是畫質更佳，更能夠符合用戶要求的 HDR 制式。有線新聞 OTT App 現在屬於試用階段，用戶登記成為會員，可以由即日起至今年 12 月 31 日免費觀看本地、大陸、國際的新聞時事、財經及體育資訊。

正式推出日期預計為明年年初，然後會進一步推出智能電視版本，讓用戶透過手機和智能電視跨平台收看有線新聞直播或點播內容。

有線新聞
下載：iOS

Android

售價：免費

唐美鳳

支持

有線而家都唔播民間記者會, 走去播支那十一記者會

推

「有線新聞 OTT App 現在屬於試用階段，用戶登記成為會員，可以由即日起至今年 12 月 31 日免費觀看本地、大陸、國際的新聞時事、財經及體育資訊。」

咁似之前蘋果動新聞